民主黨不如唔好叫民主黨

叫lesser evil黨算啦

CY唔選之後佢地真係當個個都係lesser evil

我要真普選？—我要lesser evil
港人優先？—lesser evil優先
反23條？—政治是妥協的藝術，請支持lesser evil

反對派反到連原則都冇埋
薯片上台之後，民主黨仲可以同佢握手，話晒都係香港第一位有民意支持既特首，大家又可以俾啲掌聲自己

握手碎料LA~
教主嗰D同共匪食埋飯，V字手勢影靚相都得

咁熱普城應該係ALL EVIL城~

共產黨唔共產，
民主黨唔民主。

2017仲係度民主黨vs熱普城

叫resident evil